Проводимые численные эксперименты выполнялись при $C = \begin{bmatrix}1 & 0\end{bmatrix}$. С помощью программной реализации фильтра Калмана были получены графики оценки измеряемой фазовой переменной --- $\hat{x}_1$, графики измерений $y$, а также графики ошибки измерений $e = x - \hat{x}$. Графики строились при различных значениях ковариационных матриц $Q_d$ и $R_d$. При следующих начальных условиях
	\[\begin{aligned}
	 & x(0) = \begin{bmatrix} 
	 0 \\ 0 
	 \end{bmatrix} \\
	 & P^*(0) = \begin{bmatrix} 0.02 & 0.01 \\ 0.01 & 0.02 \end{bmatrix}
	\end{aligned}
	\]
	
\begin{figure}[p] \label{fig:Q-1-02-R-1-01}
	\centering
	\includegraphics[scale=0.6]{./Q-1-02-R-1-01.png}
	\figurename{2.1}
\end{figure}

\begin{figure}[p] \label{fig:Q-1-02-R-10-01}
	\centering
	\includegraphics[scale=0.6]{./Q-1-02-R-10-01.png}
	\figurename{2.2}
\end{figure}

\begin{figure}[p] \label{fig:Q-1-02-R-0-01}
	\centering
	\includegraphics[scale=0.6]{./Q-1-02-R-0-01.png}
	\figurename{2.3}
\end{figure}

\begin{figure}[p] \label{fig:Q-100-02-R-1-01}
	\centering
	\includegraphics[scale=0.6]{./Q-100-02-R-1-01.png}
	\figurename{2.4}
\end{figure}

\begin{figure}[p] \label{fig:Q-10-02-R-1-01}
	\centering
	\includegraphics[scale=0.6]{./Q-10-02-R-1-01.png}
	\figurename{2.5}
\end{figure}
